香港個案反彈 微博網民：千萬不要通關，會害死廣東！

香港很危險，快回去支那

支持永久封關 一邊一國

反攻

得啦 13億人0確診呀嘛

得啦知啦

快啲開返關，一齊攬炒。
支持攬炒團隊

今次好多個案由支那偷渡雞傳播，你話佢係邊度感染

最好所有支那人死返支那

果班中國人好似唔記得咗個事實
武漢肺炎就係中國搞出嚟

話比佢地知, 香港人都支持, 最好以後都咪撚開

支那人係咁

Trump: Build the wall!

中国每次有城市有幾個確診就進入「戰時狀態」，武漢仲出埋流動焚化爐嚟處理「動物屍體」，真係笑撚死

其實大家咁樣河水不犯井水咪幾好

明明隻病毒係支那整出嚟 依家佢地講到佢地自己係受害者咁

佢地都係照黎

中国人專有技能， 明明係加害者會變到自己先係受害人

同意開什麼關

見到支那人咁寫
就知道支那人好想去香港

新冠病毒唧
武漢肺炎唔計
所以係又係香港搞出來

最好所有支那人死

支持支那人企出嚟向港府施壓唔好做鍵盤戰士

港獨？國安法呢

分裂國家，拉得

真係唔好落黎 唔想傳染你地班支那人

佢哋呢啲國粹嚟㗎嘛
最叻就喺度扮係受害者㗎喇

今次我撐大陸閪
最好永久封香港關

好似係香港藍屍想去支國多啲

邊撚個得閒同大陸閪做街坊呀
死開啲啦

勁多支那閪豁免檢疫嚟香港玩
拎埋武肺返去做手信

睇黎 keep 住有少少確診係好事

最好永遠都唔好通

偷咩渡丫, 每日都有幾萬豁免人士穿梭大陸香港啦

咱們原是同胞嗎？為什麼不通關

第一次認同佢地諗法
香港很危險

and make shenzhen pay for it

老老柒柒，話就話大陸數字一定多水份，但係事實大陸無人權，檢疫嚴謹過香港好撚多。 香港真係仲衰撚過大陸 難怪強國人都覺得我地累街坊

不是說大家都是中國人，有事就分得咁清楚

今次我就支持佢哋啦
最好一世封關 支持封關

連登仔

知啦，真係最可愛。
香港人有撚機會決定通唔通關咩，
如果有，一世封關啦。

最好一世唔通

其實我地更應該要支持通關 (有林鄭加持
有人嘈既話佢地就一定係反中亂港既分子，大大力咁教佢地愛國

今次我真心撐佢地
兩邊隔離半年對大家都好
成日話我地漢奸
而家你睇到邊d人先係為左自己利益想你死啦

上去叫雞

通關先有
證明唔通關咪無囉

所謂｢知恥近乎勇｣
當今支那人，哪有恥，何來勇？
擁有兩者其中之一
已不能安身立命於中共國內
當然，還是有支那社會磨不掉兩者的人
但表現出來者
無一幸免受到社會主義鐵拳的招待
被軟禁被痴線被重病被自殺被蒸發

他們社會已經失去道德自我修正嘅可能

人地已經屈到話係美國傳入

雞係偷渡

有無証非法逼留

永遠都唔好通關

屌，成版都係咁

你班連登仔燈少陣好無陣間真係開關就仆街啦

藍絲廢老：廣東，我要進來了

難得兩地意見一致

邊撚個咁得閒叫囂最好以後都唔好落嚟

如果我中左一定偷渡走上去

黨話有問題就冇問題啦

唔通嘅話 兩地經濟都會....

到25日都無我奶地鐵條扶手又周圍走都唔比通關

今次就撐你喇小粉紅

又話最衰林鄭冇封關
冇封關又點撚樣開🤔

支持

咁我支持快d 通呀

佢地自己放棄人權 所以咪覺得檢疫有效率厲害了我的囯囉

我想攬住廣東一齊炒
豁免免檢疫

鬧政府 國安法 拉得

佢地邊有say啊習大大話要開就開架啦

每次睇都笑死，人民質素要幾低先咁樣俾人警告

是但啦，總之咪撚通關

話說澳門防疫好似好過香港

澳門細 易控制
得30萬人仲要冇咁多漏洞

香港有第三波都係因為on9玩大豁免
不過都冇咩所謂
最好就豁多啲 咁就唔使通關

送藍屍返去反攻

特首吳彤

有冇清可以cap返呢到圖俾佢地睇

下 咁香港計唔計中國

真正明白咩叫塞翁失馬

廣東已經落柒婆面

係呀 好危險架

咪撚黎

邊個通關邊個就危害支那国家安全 係支那民族罪人

瞓咗幾年？知唔知廢炎由來？邊個累邊個分清楚未？

嗱，呢鋪我撐小粉紅喇
千祈唔好開關
依家又無民主派，行政又係林奠，都搞唔掂疫情，港府真係無能

改名做香港肺炎

最憎大陸人 又蠢又冇腦 學習能力普遍低下

講還講你地都唔好落黎

唔好黎香港買奶粉，香港好危險。

邊個通關就犯咗黨安法柒婆應該要洗定個八月十五

支那狗

共產黨洗腦嘅方法真係好恐怖

咪又係你大陸閪d人落左黎香港，哎吔乜你落唔到黎咩

丫個大陸閪，醉了

藍屍真係永遠都咁黑心
為左一己私利日日要求通關又鬧政府
罔顧中國國民健康

永遠都唔好通

支持全面封關

小支支：病毒源頭來自香港。

屌那星 最好ㄧ世都咪撚通返關
自撚私支那人咪撚再嚟香港

你冇睇新聞？嚟咗香港幾個月先確診wo

將香港係中國分裂出去係犯國安法

千萬唔好黎丫，香港好仲有確診

啱ga啦
永久封閉邊境

武漢肺炎奶粉同大頭奶粉

堅決支持廣東網民英明部署

難得中國人同香港人意見一致

其實點解世界會有二代沙士？

香港好撚危險
以後唔好過黎

得維吾爾族人先會中
有都係境外輸入

人地咪話咗美國囉

人地依家0確診，人地依家叫緊全世界唔好連累佢

人地都講咗sars源頭係香港

舉報

中共成功洗腦

咁佢哋有冇醒覺到自己害咗全世界？

果班中國人好似唔記得咗個事實
中國對於武漢肺炎係全面隱瞞

助長歧視
搞廣毒

下次就12億人零確診

中国人專有技能:

1.司馬昭之心,路人皆知
2.家醜不可外傳
3.成日剩係識得講大話

所以,中國人基本上由上至下,都係:

包括埋所有藍絲和在港中國人

一個病毒發源國,根本就沒資格話人
嚴格咁又點?
有種就講患病人數的真實數字,唔好剩係識得講大話

覺得我地累街坊
咪唔好通關囉

我唔想係街上再聽到粗魯到死的北京話
寧願聽台灣人講的國語,都好過聽中國人的普通話

不過,中國人請放心
印度神童的預言,好快就會實現

到時,中國會滿佈死人

咖喱佬都瀨

香港每日20000宗確診

邊個幫我po去微博？

支那已經無人戴口罩，個個周圍去
連登仔不寧面對

一家人啊屌

搞分化？？？
分裂國家？？
中國廣東 定廣東
搞獨立？

中聯辦員工
叫雞群組隻雞
嚟親都中

歐洲天氣轉涼會多左人中招
中國轉涼都係零確診

真係牆國最幸福

依家暫時唔計住0確診再計返

封關呀PK

唔會結束
最好以後都咪撚過黎

因為,敵人的敵人就係朋友

煽動香港人仇恨政府
違反國安法

賣港林鄭講過，佢關心廣東人健康，唔會除便比港人上去，但上面d人就可以當我地公廁咁自出自入

快啲通關
播毒師反攻中國

有著數：大家都是中國人
無著數：香港人滾遠一點

我們化身愛國人士
不要上去害人了繼續封關就好

香港人表示 可以永遠不要通關 還要起城牆 把關口封起 預防香港人影響到中國人

做乜咁想黎香港姐

每次講封關我都覺得香港人同佢地都好有共識

炸鳩埋個鳩鐵站永久封關

對，由得香港人死，千祈唔好開，開左死全家

今次係咪有機會做到兩邊合作爭取反通關

啱呀，千祈唔好再黎香港
喺香港嘅都快回祖國，唔好留喺香港喇

都幾有阻嚇力
睇字驚咗

最毒係中國自己
每1000個人就有1位
成日自己呃自己